你條打丁線還在嗎

同個朋友討論過 隻手如果成日打丁 條線會冇左
發現唔少女仔仲有條線

難分真正與假

呢隻係手定碌鳩黎

你碌鳩生刺

好撚準呀

係咪叫"手"宮沙？

快d睇下d fd 用邊隻手打丁

耿耿於懷？

on9